Steam會唔會有朝一日沒落,到時D Game點算?

如果有一日d人唔用再Steam,用新平台,
或者Steam執柒左,玩家d game咪冇晒,
又或者Valve整個Steam 2,之後唔再理Steam
機迷會唔會暴動
但睇返PS4/Xbox/任天堂玩唔返舊代game呢件事,又好似唔多人有意見